有冇絲打啲m好少

我啲m呢兩三個月都得好少
知唔知食咩可以通下經

我4季經

解唔解決到4季經1

影D經血上黎
幫你分析

直必，你做乜咁搞呀

唉 我呢排都係

#metoo

我好羨慕以前可以漏m

濛狗有m?

紅棗水有冇效

我m少得嚟仲要一直唔嚟

呢幾個月遲左最少一星期先黎
本身黎m量都唔太多唔知有無問題

巴打留名學野

我成日都最少遲一兩個星期先黎
黎M頭個一兩日又痛到痴線
我以為係我身體差
利申 成日飲凍野同夜訓

M少有咩問題
勁羨慕

我三個月無尼

我！！我驗過血都搵唔到原因，約左婦科

我都係

開始減肥後 就愈黎愈少m
而家幾個月冇黎
有咩方法可以黎返

我成日個幾兩個月先黎一次
點做好

今年開始到而家每次period都遲一星期先黎
反而呢幾次又無乜m痛係量唔太多
我本身都夜訓又鍾意飲凍飲
就算m到都唔會戒凍飲